Mr. Darcy misschien _hoorde_ van zulk een plaats als Gracechurch Street, maar hij zou niet denken een maand aflegging genoeg om hem te reinigen van de onzuiverheden waren hij ooit in te voeren; en daarvan afhankelijk, Mr. Bingley nooit opgepakt zonder hem."
"zo veel beter.
Ik hoop dat zij zich niet aan.
Maar niet Jane corresponderen met zijn zus?
_Zij_ niet kunnen helpen bereiken."
